大君伐 佔領美國國會，怎能與佔領立法會比較？

大君伐
佔領美國國會，怎能與佔領立法會比較？︱
大君伐(第3節)
21年01月08日

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: